點解唔開心個心真係會拿住?

名副其實 傷心

其實傷心都不過為愛

沒有歌 怎敢說心事

縱是遺憾收場 都必需跟你明刀明槍

因為情緒會控制體內磁通量，個心撚住即係磁通量過低

個feel好似肚餓咁

次次好傷心個時
會好似有電流咁
由血管打入個心